有幾多巴打有玩mma?

一齊吹下水傾下拳啦

大把熱迷啦呢度

好似唔應該開喺體育台
波台巴打高抬貴手，哩度真係講mma綜合格鬥

屌mma唔係體育呀？ 開喺體育台都負皮我

其實不如開翻個足球台啦，其他人根本傾唔到

咁除咗足籃之外香港所有運動都小眾
再者，喺香港做運動本身都係小眾

正皮巴打入嚟吹兩嘴，明明好多人打mma嘅

幫你推下

細細個好似我老豆都會睇下，我覺得都幾好睇，但冇乜研究

巴打本身有冇興趣

其實宜家除咗大部分人都識嘅ufc，日本都仲有搞唔到嘅格鬥比賽架

我ok但好似無從入手，細個乜運動都睇下咁

鍵盤mma

仲有暴聯呢

boxing友路過，幫推

Boxing 嘅foot work 都好引人入勝呀
香港嚟計巴打睇好邊個拳手？

不如由日本神童開始睇起

然後就有係人都識嘅嘴炮王Conor Mcgregor

順手睇埋戰鬥民族，九歲就同熊打交嘅UFC不敗拳王Khabib 早排先打贏咗上面個愛爾蘭佬

我星期日間中都會上網搵link睇UFC live 朝早打到晏晝幾過癮架

好

多謝巴打

巴打邊度打開？

波台世清好打得

九龍區啦 講太清楚唔係自爆就話我賣廣告

人在加拿大 學緊以前學左幾個月mma 依家淨係boxing 覺得boxing好好玩 同堆越簡單（左右 jab hook uppercut）就越難打得好 大家都係得依d進攻手段 自己有自己節奏先贏到

其實有mma後亞洲地方都多咗人打boxing ，大家都唔敢隨便起腳

本身打開boxing ，有時睇ufc娛樂下
真心唔係太識睇比賽入面d技術，想學下

可以喺度討論下先，邊啲唔明可以講下
你真係有興趣學我就帶你去我間館好唔好？
廢時比人話我賣廣告

有！

過幾日就業餘修斗

識啲嘢呀清！
你打唔打呀？

巴打打咩style

今季唔打，打夏季

梗係唔算

心目中最強永遠係GSP

你有無睇而家既

同磅DC先係癲

起你底
上屆勁多人打呀，有場final 逆轉勝勁到痴線

每屆水準都更高

你打唔打

我都同意，但evolve 班人個打法好討厭

今季打

巴打打咩磅

65.8／70.3

你真係唔怕起底

V字頭gym?

講個地區出黎我自己google可以嗎
有機會既話都想去試堂
btw,之前睇Conor vs Khabib,khabib真係cls

學緊bjj

嗰區好似得我地一間mma館 既然你真係想學不如留個tg 我聯絡你
利申我冇錢分，講大話以後冇得打拳

Khabib wrestling 太勁一嚟就捉人落地 雖然Conor 嘅 anti takedown 已經好勁但始終久守必失

我bjj垃圾 成日比人屌打

講到Gym就易出事
得咁少間

會自爆嘅嘢真係唔講好 我都淆底，始終格鬥界細

暫時嚟講佢冇輸過 所以你講得冇錯
但其他人打唔打到好似佢咁就難講

學左幾耐？

世

咁又唔耐，大約一年啦。好享受bjj冇打擊冇距離用腦去玩
你呢巴打？

今晚會唔會見到你呀浪子巴？

升左藍未? 九柔?

一早就應該界開足球台
係吹水台成日唔小心入左D語無倫次嘅post
一入去先發現係波台夠

一間都冇

佢地玩下假膠幾過癮嘅

識睇都好睇嘅
職業 boxing/kickboxing 頭一個回合猜猜下都好悶

輕輕一推

就開始過磅喇

好撚想學mma, 睇咗ufc 10年，第一次睇直播係睇ufc 100

咪啦 我諗過去九龍柔道打 但係搬左去旺角 太遠

旺角都遠？巴打住邊

睇咗十年都唔學？ 巴打有冇武術底架？

有學過吓boxing,學mma咁貴，讀書果陣邊有錢學，宜家出嚟做野先打算學。我14歲開始睇mma,拳擊就12歲開始睇。

咁又係 mma真係比一般武術貴
計落巴打年紀同我差唔多 我都係近一年先開始練mma

中學日日mma

月經

起碼都叫唔使過海吖
有個前輩同我講過，只要你鍾意幾遠都會去，係睇你有幾鍾意一樣嘢而肯犧牲幾多
我可以講，我好鍾意mma，我好鍾意打拳

師兄邊間武館學校出身

但係我日日都要做gym又要讀書 就算鐘意 都要食飯㗎

衛理中學form1成日比人打

哦⋯⋯咁冇辦法啦
加油呀師兄，總有日輪到你

吹兩嘴啦師兄

陰功 有功夫冇懦夫呀師兄

咁想問下知唔知觀塘呢邊有邊度有得打mma? 我上google搵過 唔係好搵到

綠色綠唔係太熟，我熟藍色同紅色
希望有巴打可以補充

點都打唔贏， 條友係超級大肥仔仲要留兩年班我165cm,佢一七幾cm

去到中三就冇人咁搞鳩我因為還過兩次拖打到對方仆街

勇武

嗰條友就算今時今日都未必打得贏， 等於曹星如走去打個超級大肥佬出幾多拳對佢嚟講都0 damage

個肥佬輕輕力撞你一下你已經成個瞓低

你喺邊度學？太子？

有冇人有睇今日場修斗？

我有打
但係冇贏 志在參與同班師兄弟共同進退
好似九柔成為最大贏家，恭喜

哩個問題可唔可以唔答

咁係因為你唔識出拳

12歲靚仔要有幾好打呀大佬

如果當年我功夫好到可以抽樣15歲大肥佬， 今日mma個post就係我開啦

私下傾得唔得？嚟緊我會試堂

你留個tg吖

咁你宜家唔係12歲啦 正常都打得贏嘅

帶住疲憊身軀大力一推

Zedong

Sorry,哩個先係正確，我唔識整tg link

我唔係香港
如果你識人多，透過呢句就知我係邊個

幫巴打推下

屌我毒撚嚟架

Thx

想學但唔知邊間好 自己間唔中有睇下MMA 今朝都有睇 AI啲拳都幾勁下

巴打好有心

學拳最好約埋兩三個朋友去近自己屋企嘅館就唔會咁易放棄
巴打住邊頭？

最希望可以吸多啲人入嚟喺我唔熟悉嘅地段都介紹到拳館比想學嘅巴打
多啲人接觸到搏擊運動對成個圈都有幫助

如果keep到一班巴打傾計，遲下可以搞網聚一齊入場睇拳

一班人共同進退都好開心呀
下次再努力吧
現場睇係咪會刺激好多，我係公司到睇直播咋

身邊冇朋友岩玩
九龍/北區

有冇巴打有追開ONE?
見佢free 又主要亞洲地區
慢慢都變到場場追黎睇

大半年泰拳撚 嚟緊會去外國 應該學mma

有冇介紹下點打
有咩範疇同技巧

北區又九龍唔介意可以留個tg

好熱血架！
尤其有識嘅人打，贏你同佢一齊贏，輸你同佢一齊輸
有時反敗為勝全場叫晒好熱血架

朋友話外國train 得好甘，巴打要加油

打嚟嚟去去都係都係拳拳腳腳冇乜好講 主要係睇你打咩風格攞嚟做主要武器啫

範疇可以簡單分站立技(striking) 摔技(takedown) 同寢技(grappling)
企喺度就係大家都熟悉嘅泰拳、拳擊、踢拳類
摔就有摔跤、柔道
瞓就冇得揀，一定係BJJ巴西柔術最主流

有漏有錯就請其他巴打補充指正

咁體格點訓練會係主流
有機動力同時有力量嘅身體？

做crossfit最有效率。單純舉鐵可能一開始會幫到你，但慢慢技術同速度有機會追唔到。
所以你講得冇錯，係要有力量同時具備機動性嘅身體

我學小李飛刀 等你埋唔到身

我用激光槍射你

返工途中一推，係咪練嘢嘅人唔上連登

修道船先係最勁

2019都嚟緊喇

睇嚟差唔多推到盡頭了

Kevin Lee又輸，同一個人輸2次，又係輸點數

熱狗個個都係武術家,點會冇MMA

BTW 幫推

成日覺得由地下既寢技練到企係到既站立技係好勁
一鎖著個關節位
d踢腳肘膝幾大力都無用
利：泰拳JJ

輸比同一個人又真係好慘嘅
今屆賽果都幾大路

其實有學寢技真係點都著數啲嘅
師兄泰拳玩咗幾耐呀？

上網睇外國係有館專教MMA
香港好似間間都係秦拳
有冇九龍區館？

玩咗1年多d
為咗減肥而玩
初頭唔慣真係覺得好辛苦想放棄

有啲嘢堅持就得架喇
一開始我都覺辛苦，但宜家唔練嘢反而唔舒服

我都係咁講
一個星期打唔到咁多好似差咁d野咁
而家打到變重炮
但係體能始終都係弱點

越辛苦就越要克服呀巴打，當踏上擂臺發現唔夠抽嘅時候體能就係你最後嘅武器

巴打你可以搵世清同宇城飛
佢哋成日搞網聚約出黎打拳

通常book北河街

不過就打開boxing多 同埋我地都有位手足係註冊拳證

呢個係真
都仲練緊
但係同1年前比真係差好遠

同埋打得拳多成日同人攬身攬勢個人都冇咁毒

你地係咪識阿Day

有冇人睇ufc?
利申ufc死悲，不過唔打拳

我冇，one唔係單純mma， 有時會夾雜咗泰拳同埋kickboxing 而且水準同ufc有明顯差距

佢仲有好大進步空間， 最主要要提升體能， 如果唔係今次已經贏咗對手

on9,一定唔係，佢依家打ufc既話重量級頭10求其搵個都可以打死佢，俾佢打ufc係因為佢有賣坐力多人認識

tony有機會打贏khabib,人類最後希望

佢最勁唔係td人，而係td人之過既top control,冇咩人可以起得番身，好誇張

Ching你出唔出山拯救世界呀？

我間中有睇，下次一齊討論
巴打用咩睇？

Khabib係有料嘅上Welterweight打Woodley啦
等睇你條偽君子俾人knock out
AKA(DC, Cain, Luke Rockhold)出身嘅全部都係垃圾
利申: Conor, Weidman, Rory死忠

Tyron Woodley bjj黑帶
講ground game未必夠khabib強
但係亦都唔差
如果Khabib肯上170
佢ground game嘅優勢仲係咪咁明顯？
我個人認為唔係
仲有 佢可以捱到幾多Woodley嘅重拳？
而落到地 人哋又唔會驚你
你肯定佢一定贏到Woodley？

Jon Jones完勝DC兩次 第二次仲要係KO
DC就一味咬住人哋啪藥單野嚟講
ADA都判咗Bones唔係刻意用禁藥
DC仲想點？仲衰過連登啲怨婦
睇返DC同Jon Jones兩次對陣嘅press con啦
我未見過pound for pound no.1會俾人boo得咁緊要

Luke Rockhold呢條友仲搞笑
個陣一拎到條middleweight belt就語無論次
結果呢？
俾公認punching power廢到嘔嘅Michael Bisping KO
仲俾網友改咗名做Luke Cockhold
佢係勁嘅 不過想學人串但係又串唔起

我講得出話AKA係垃圾 我係有理據支持
你個名叫得做GSP 我諗你都有留意開UFC
不如大家交流下 你分享下你嘅意見
而唔係就咁派個膠 懶風趣

都話連登臥虎藏龍

玩下姐 不過唔自爆啦

我諗個場你有錢就book到，始終政府嘢應該唔會太貴

唔知丫 未book過
因為泰拳比賽八成係北河街打

我細個都成日睇

當然冇選手係完美， 每個選手都有佢嘅優點缺點， 輸畀人就係垃圾？ 你講啲嘢咁偏激點樣同你傾呀 你鍾意嗰啲選手我都好鍾意 但我唔會話打贏佢嗰啲係垃圾囉， 唔明你特別針對aka啲人做咩
理性分析交流我當然歡迎。。。
khabib係打155磅， 點解一定要上去170磅先？？ 佢打woodley嘅話woodley肯定贏面大, 但唔代表d咩架喎，你點解一定要人地 挑戰兩條腰帶先
你講嗰啲邏輯都奇奇怪怪

我無話輸俾人就係垃圾
我只係針對無體育精神嘅人姐
至於理據 我上面已經講咗
我亦無針對AKA
但係AKA出身個班人都係串串貢亦係事實
我唔係一定要khabib挑戰woodley
只係睇唔過眼呢個偽君子
覺得佢係有能力嘅就去挑戰更強嘅對手

我亦唔係有心挑起罵戰
呢個po既然討論MMA
我都只係討論下

同磅數boxing 職業打mma職業係咪9成boxing 贏？

打mma死人架!

冇得咁比較架喎
你咁同啲國術撚講詠春勝洪拳冇分別喎

天心BB
夠薑你就打mma，成日龜埋打kickboxing

討論下冇乜所謂，我對ufc都冇乜認識兩位巴打可以講多啲
（順便幫我推post

請問各位係邊可以睇到UFC live, 而家係now TV個FOX SPORTS睇, 但下年UFC轉左去ESPN, NOW TV好似無得播. 唔該

有比錢嘅巴打真偉大 我通常落樓下啲吧度睇
其實上網有好多，但係我唔識搵

想玩boxing, 邊度好

睇開足球所以橫掂都係要埋個FOX SPORTS, 落BAR睇都要比錢, 唔係差好多者...
我都係唔識搵上黎求救...

都係嗰句，你住邊頭先？

睇你咩規矩啦，boxing規矩就boxer贏面大啲，mma規矩就mma fighter贏硬

打MMA例一個takedown boxer就收得皮...

太子

因為我間館就冇boxing 堂，所以介紹你去一間我覺得全港最好嘅boxing 館比你

九龍區no. 1

全港好似吹大咗怕得罪人

哩個答案有見地

see see先
Thx

好嘢嚟架，即管去試下

練完嘢臨瞓推一推

一個mma post 推到七頁真係算係咁

覺得巴西柔術好正，想學
自己住北區，有冇邊間館好介紹？

你想揀新西定九龍？

屌你唔答我 係咪估中

洗撚學咩
一開波就錫春袋咪攪掂囉

新西有巴柔學?

學過嘅踢春袋都快過你
同埋宜家又唔係講street fight ，講緊搏擊運動

有冇巴打知綠線有邊間館好
本身想去九柔 不過又搵唔到朋友去

識擋㗎嘛，你估踢沙包咩，同埋出手多啲選擇一定好啲

瘦毒撚斷斷續續玩左兩年泰拳
still 瘦毒撚

你想要綠綠邊一面？距離都幾遠

想練空手道

九龍灣觀塘個邊
巴打係邊到玩開？

想增肌變重點都唔可以淨係靠練拳，唔舉鐵都起碼做體能

想玩全接觸？

教練係啡帶，睇過佢其他比賽都打得幾好，可以try try 佢
試完堂返嚟包膠

我喺太子嗰邊 好接近自爆

嗱我開哩個post 真係唔係想賣廣告，唔好諗住偷我雞
我真心就返巴打地區介紹唔同館，目的係推廣搏擊運動，多謝大家

所以而家停左學拳,專心操體能

以前有個泰國教練教古式泰拳,D招式好型仔BOY

氣管差學拳會唔會好易出事 對巴西柔術一直都有興趣想試吓

唔會呀，我有個師兄氣管都有事但依然好叻仔出去打比賽都攞到牌
有興趣就去做，巴柔係好好玩嘅運動嚟

唔使停嘅，練完體能再練拳咪得

有無九龍西個邊既地方可以推薦吓 想睇睇

搏擊真係小眾運動黎
撩親人地去玩都耍花擰頭怕辛苦

我用開bruce lee

其實我想玩剛柔流

住邊頭先？

黃大仙 其實我想搵D真係有道場
唔係係體育館租場上堂個D

空手道真係難
如果想有自己道場好似得極真會

留個tg傾下

一係就嚟一兩次就唔再嚟

九柔？

用軌道炮炸佢

打肥仔要夠清脆 你同佢糾纏無着數
當你攞位靚 打中佢兩三拳先 佢硬食完反擊一下秒返你
除非你落點夠準 個人又夠狠 一下打暈佢又另計
否則快出快入咁打比較安全

或者拉遠少少用低腳踢佢膝關節
用扣腳 虎尾腿打又得
好多人唔識防腳 尤其是肥仔踏實地下 食到應晒

踢佢果時睇埋佢上身有無動作 如果唔識打好多時都會想避
跟住shift重心/做埋啲奇怪動作
睇準機會可以踢完跟手埋身打多幾拳

真係有仇/搏命就撩陰啦 踢下無咁易爆蛋既 尤其是無練過武術 唔洗太擔心

利申 成日同重我20kg既肥仔打

我想係度睇睇先

新東有冇館係教西館

慢慢睇

而家留緊學，有個韓國同學教我
不過第時返香港想玩就唔知點算

你已經自爆左
太子唔係九柔仲有咩館

唔好推

*西拳

我都想去 但冇朋友一齊

你嚟，我做你朋友

係咪呀 想問下九柔時間表有冇早場

我唔係九柔

打過一個月泰拳 想試下mma 但又唔想俾d拳館水
無從入手

Ok，巴打邊頭方便？等我介紹返
其實除咗商業gym之外其他館都唔呃人號

你留低tg我搵你好唔好？

住將軍澳 出觀塘都ok嘅
但係真係想打交 唔係練拳減肥嗰d

嗰邊唔係好熟 希望有其他巴打幫忙補充
不過我都有兩個師兄弟住將軍澳，唔介意就留個tg介紹你嚟我館 練完一齊搭車返屋企

好呀

九柔旺角館最早都四點半，啱啱搵咗

一早已經叫開武術台，只係冇人理

武術太小眾喇
同埋開咁多台就成個香討咁

唔開咪好似依家咁囉，你鍾意啦

伸利，我練跆拳既

多謝你幫推post

開telegram咪仲好

Here

小弟曾經學過/宜家仲有打

巴柔
跆拳道
泰拳
蔡李佛

巴打防身係咪學MMA最好

防身同mma又唔同，始終有啲技術係用嚟打比賽，喺街交嚟講jab jab下好易比啲唔要命嘅埋身收皮
同埋我睇過一個鬼佬做嘅統計，其中提及街交有70%最後都會變成纏鬥，咁哩啲時候同距離都係用摔技較佳，wrestling 同柔道都好適合
至於點解唔學巴柔，因為硬地用巴柔技術自己應該都幾痛 另外你唔知對方有冇幫手嚟緊，喺咩都唔知嘅情況下打完就走最安全，喺地下玩太耐唔適合用於街頭

希望幫到你

除咗我唔想自爆所以先轉去tg之外我盡量都想喺度討論比多啲人睇到

唔該哂巴打

琴晚打嘅時候好眼瞓 好彩宜家睇返都有紋有路

跆拳底嘅mma fighter好恐怖 踢死人咩

Capoeira都唔錯，不過唔知香港有邊度可以學

Between其實連登有個telegram group係傾mma野

我識朋友教喎
好似間商業gym都有得學

成日telegram 唔係咁好嘅，喺度推下post可以幫到多啲人搵到自己想去嘅gym
同埋我驚一入gp就自爆

手足旺角新世紀個邊打？
我之前都係個到打開 應該同館

距離新世紀都有幾分鐘腳程 不過應該係啦 都冇乜mma館架啦
師兄係咪有小朋友所以返唔到館？

打街交無拳套，拳頭打人自己隻手都會痛甚至受傷，所以striking要練，而且要做conditioning。至於jab呢啲做唔做就睇你自己判斷同風格啦，都係想擾亂佢製做機會或者引佢出手等counter唶。我自己就覺得唔要命鳩衝埋嚟嗰啲幾好對付
至於摔嘅我建議唔好淨係練柔道，柔道好似有啲規矩係禁止用手攻擊對手腰以下，即係double leg takedown嗰類都無咗/少咗（記得柔道有類似嘅技術，但係比賽ban咗就應該會練少咗takedown defense，而hip throw、過肩摔嗰類練多咗）人地takedown你就未必識對付。
至於ching話硬地用巴柔嘅鎖自己都痛就啱嘅。不過我覺得最好都學吓，因為唔一定要鎖人，練好啲ground control，ground and pound打佢都得。而且萬一俾人摔低/mount住都識反擊。btw巴柔都有摔/takedown
mma有啲技術真係比賽先會用，不過有啲就實戰都work，時間要點分配就視乎你想點玩

暖返好多

終於有我想要嘅高手補充
第一點講得好啱，所以街交我都偏向用hammer fist同elbow ，人地一定痛過你
不過我始終堅持街交唔應該喺地纏太耐，萬一人地有幫手就真係死硬，不過ground control都真係重要
所以將我講嘅柔道都係轉返做巴柔啦 尤其最近冬天啲人著褸真係好好摔

好熱
啲鬼妹仔又著背心周圍走

我留意hip位多d

其實李小龍既JKD真係最適合街交

Hip係努力嘅象徵 巴打好有眼光

umm... 對龍哥冇乜研究 但喺我眼中截拳道係一個哲學，一個idea；而哩個思想係可以套落任何武術上面

唔洗去到鬼妹咁勁成隻馬咁
中間有＂人字＂已經無得頂

唔係喇
你間館係唔係叫赤_ _ 場？

感覺JDK包括在拳王Ali某d技巧

唔係就算啦
學上面巴打所講，提到gym嘅都係唔講了，我答乜都有機會相認

J返自己師兄弟啲屎忽

李小龍覺得實用就會放落去
條友真係痴線地勁

前排又見dillon上網吠話佢先係勁強 grappler
笑死

嚇走晒啲新人

Mma roundhouse kick係唔係等如秦拳踢腳？

Mma其實越來越少踢一個完整roundhouse ，比人撻落地風險太高
除非好有信心，唔係嘅話都係擾敵用多

練完嘢輕輕一推

有冇食宵夜

啱啱嗰屆業餘修斗有合味道贊助
Big size好撚正

有冇巴打有增肌方法推介？
我係渴望力量嘅人類

我都努力緊
個人認為最緊要係食野，係適量同多蛋白質，如果唔係會變肥，操完儘快補充吓。好似我咁本身無乜食慾嘅會好辛苦
其次先係重訓
體型就3分靠練7分靠食嘅

已經食咗增肌粉一段時間，但睇嚟淨係練完嘢食一劑唔多夠，平日都要食

呢啲supplements嚟㗎咋，的確方便好多同埋有幫助，不過正餐都要注意吓

我正餐一樣有食架！但有時飲完再食飯真係想嘔

試吓食完飯再飲？

中學玩過散打留名
驚拳可以點搞

打多啲sparing，慣咗就唔驚

試過，飲唔晒

要sparring 雙方都放鬆先得，如果對方唔就力嘅話都唔會有改善

打到出火好過睇戲

巴打幾高幾重

好衰 同門師兄弟練嘢最好唔好啦 打走個partner 好無謂

BMI接近過輕

港島人 想學boxing 有冇推介
主要係想學技術出拳閃身個啲
利申:0武術底

可以試試佢 玩得開心返嚟比包膠

巴打點睇星如個間館

冇研究sorry

師兄係灣仔人？

有冇link啊

最好緊係唔好打街交喇

你講佢以前果間定依加先

佢對果次比賽好似用返佢阿哥間館名出？

我唔知佢係咪用果間名出，但佢依加係果到練

上過去一次地段好貴，窮撚負擔唔起

想問下平日點練體能
係咪有啲位嘅練習以力量為主
有啲就以持久力為主
呢種練法係咪好舊式
定係多數都以平均為主免得唔平均有差異

上環係咁上下

首先要問你嘅體能係為左乜先

力量底
但想有盡量高嘅持久力

不過我冇參與任何嘅競技運動，但有興趣

你嘅要求似床戰需要多d喎

曾經係

點解咁講
我唔係而家由零起步

不過而家唔識點排
而家個模式前3 day 行力量訓練，大體上呢3 日會練晒
Day 4-6 行緊帶氧能力訓練，好耐冇跑步

床戰嚟講我調轉要持久底，間中嚟下穩守突擊

鳩噏完答返上面巴打疑問，我諗將力量同持久一次過做一set，然後先抖一嘢就可以幫到你

街交真係可免則免，留力又危險，去太盡又怕打死人
出起事上嚟唔係差館就醫院 忍一時風平浪靜

另一個post 多謝你幫口，我諗見到真人我會知你係邊個

練拳果d會隔日做gym 加隔日操拳 另外每日跑埋步

我呢d懶鬼落場sparring 都當練緊氣

如果舉個實際例子
腳日應該點做
先80%再60%，咁樣為一組？
平時做腳我都係咁上下
先80% 做5 組，然後再打八折做3-5 組

即係3 日練力量+ 3 日練拳
再加每日跑步？

跑步係普通咁跑，唔會太高HR？

我唔喺灣仔練嘢架 都唔使知我係邊個啦
一知嗰位師兄比人擺上枱就忍唔到一定要出聲 雖然同佢交集唔多佢可能我個名都唔知，但比佢教過一兩堂完全感受到佢對武術嘅熱誠同謙遜，作為武林同道唔出聲對唔住自己

其實跑步好隨心，有人減水會跑慢d，有人chur 心肺會跑埋interval 但你有咁多時間操嗎？

你有冇來過我地道館呀咁

冇
我上個禮拜先跑得2 日
平時Day 1 做重腳
Day 2 背
Day 3 胸
Day 4 練第二日腳，不過唔係重量野
Day 5 跑步
Day 6 跑步

手部同腹插晒喺唔同日子
咁樣夾出嚟上個禮拜先搵到2 日跑步
一日唔計熱身跑左5K，跑幾個字相對衝少少
另一日跑左8 -9 個字，輕鬆嗰隻即係easy run 嗰啲
如果操埋拳就應該冇乜時間同埋都太長時間
通常每日都做個幾鐘

冇喎 我毒撚嚟淨係喺自己館玩

咁我問下師兄去過邊度教人先

咁你打算練乜武術？但練乜都好體能都要減一截先有時間

我淨係返館上體能堂先做體能 平時都係喺屋企亂做 所以我都係留名學嘢

唔係咁易知嘅

我唔返館都唔會郁

真心而家體能好弱
太耐冇跑步連長跑方面嘅跑力都弱左幾多下
前嗰排同太早期開始已經太專注去進行力量訓練
到近排先抽返少少時間去練返啲持久力
睇課表都知力量方面投注多好多
可能會練返一段短日子嘅持久力先有時間同空間去練拳嗰啲
慢慢轉返過嚟

太科學了...

其實簡單講即係體力嘅分配
我都係一般打工仔放工去練
有人一個禮拜練六日跑左5 日剩係舉少少都有
不過我諗住雙修就有少少衝突

諗咩吖，直接搵間館踩入去，慢慢你體能就會進步，而且冇話咩力量定持久，總之係身體為打拳而調節嘅

有冇邊間館推薦到
如果只係普通唔想浪費時間

你要練邊樣先

最想打嗰樣係西拳
叫做掂過下但冇搵人教過

阿day 或者王浩洋好似比較響d

唔該

Strike boxing club

由細到大都想學下武術防身 有冇乜武術係比較啱防身？ 因為真係要打起上嚟好怕打死人

嚟學mma啦

打死人唔係咁易，但冇學過嘅屎忽撞棍都可能打死人

冇咁易打死人，除非你學巴柔，鎖人條頸

咁又膚淺左d，你好人好姐夠唔夠 膽鎖住暈左都唔放等條友死先？做唔出就唔好講

冇玩開，想學2招
對腳點企先唔會易跌地??

0

0

右手寫字就大概咁企

頂佢食咗我啲空隔

你當大約企一個正方形嘅對角

Max Holloway 簡直是chi sin 佬

One two 之鬼

細個試過鎖同學條頸，一鎖就話「頂唔順就拍我喇」，點知佢唔拍我又再鎖大力啲
過咗大約廿秒佢都唔拍我就覺得古怪，放手一睇佢塊面已經紅晒對眼睜到大一大出唔到聲，嗰下我先知死 好彩佢好快抖返氣返返嚟，唔係我就仆街
從此以後喺鎖人之前我就同人講定唔得就要拍，唔係就好危險

美國撚
一開始鐘意mma先
但係之後都係去咗打boxing
想打amateur

Boxing 都正呀，啲閃身靚嘅話可以好瀟灑，型到仆街
我打striking 好緊張做唔到哩啲style

就係知鎖人會好易整到條友透唔到氣 仲有好似可以整斷人條頸骨 想學啲防身啫 唔係要打到對面好傷 想有乜事都可以保護到自已同人

BJJ撚留名
但係冇玩MMA, BJJ都係玩GI多
所以takedown好廢#

btw有冇人有睇開BJJ Scout
佢啲分析除咗BJJ仲有MMA
睇佢學到幾多野
淨係佢Butterfly guard嗰幾條片都睇咗幾次

我覺得保護乜乜乜都係幻想，只係買個機會，但我見好多身材輸蝕嘅人都咁諗仲有d自信咁我真係祝佢好運

我打親拳都係成隻海獅咁撞埋去

我對睇片學招嘅天分唔高，btw 覺得玩gi 開心d但takedown 好廢，個個都pull 我guard

片教嘅只係理論教你盤棋可以點捉
技術呢啲始終要靠sparring同練習

打Standing如果對面有柔道底我實會Pull guard

我暫時都係淨係識打top，拎armbar同choke其他乜都唔識咁滯

咁Choke都有好多種嘅，識晒都已經好勁啦
不過我最鍾意都係Omoplata
Berimbolo唔係Submission但係我都好鍾意
相反Americana就不了 每次都好似鬥用力咁

我成日靠力食糊，完全唔係柔術

有冇巴打有學Sliat

應該唔多，但玩得都係為兵器多，對佢地徒手興趣不大

我整傷腰成年冇玩BJJ
宜家準備玩返想試下新野

搵到可以上嚟分享下

我都玩過幾堂兵器，但發現時間唔夠用就放棄

Wrestling 幫到你 近水樓台

街交冇身型冇力量你技術有幾勁都死，真係祝福佢

都係少練，懶

我又唔係咁睇
打街交練好TD同摔已經夠 尤其街交有件衫/褸俾你捉
一般硬地/石屎地 對方無學過防摔 撻一兩次已經半死 唔駛跟上去G&P / control做submission
愈大份撻得愈重
不過香港街邊D石屎地用double leg takedown 可能會磨爛自己膝頭 wrestling就安全D

咩兵器？ 菲律賓魔杖？

呢條channel有D片都幾好睇
可以睇到wrestler近身纏鬥撻人果下有幾快幾重幾癲
成個舉起你 你幾好打都發唔到力

驚嗰少少擦損不如唔好打交啦

香港好似有個教Sliat既會教埋菲律賓魔棍

Wrestling 就係厲害在哩樣，同柔道嘅摔好唔同，直接、暴力好多
但柔道都好難防，各有各厲害之處

我早排都見過，但已經唔記得名

有緣相聚都係朋友，大定聖誕節快樂

家

聖誕快樂，依家出去openmat

呢個

Merry Christmas

香港冇wrestling玩
有都想學下

想問香港邊度有得學wrestling

有人教呀香港，warrior好似有

有冇巴打片介紹下邊度學boxing/mma好？
想搵間學到野價錢又合理嘅

我覺得初學就腳緊要d
其次係圈子，鬼太多你又唔係abc 又有機會隔一重

就腳嘅應該得泰拳
不過我對洋拳有興趣多好多

巴打 小弟今年17 無錯係17 都學左幾年mma 柔道黑帶 巴柔黑帶 泰拳 boxing 主要想問下點樣直屌UFC

屌下你自己個腦先啦

都係嗰句，你住邊？方便其他巴打介紹你去就腳又好嘅地方

Warrior仲有咩？

你住邊呀？介紹返近你嘅比你

因為之前見修斗好似要18先打得所以話18 自膠 sorry

未夠秤都打得，六月嚟打囉
去到日本打pro，你夠威自然有人搵你架啦

聽師兄講教練會返來

假巴柔黑帶會俾人玩到體無完膚架

吹咁大 人地ufc啲champ都唔係個個巴柔黑帶
仲要17歲

沙田

出葵涌strike

咪由得佢吹囉
宜家方法比咗佢，佢咪又係戇鳩鳩喺度打j

MMA可以去太子，詳情留tg

係就正喇，佢教得幾好
不過有時嫌佢個人太美國佬

你宜家知我邊間館啦

上面個巴打做乜鳩

無記錯香港得三個巴柔黑帶教練，三個都係鬼佬

17歲就黑帶

我都想認識邊個巴打咁架勢17歲就bjj黑帶，應該係亞洲第一人，喺邊間館練，麻煩介紹我去

Fight club Herny師傅好似都係黑帶

話自己17歲就bjj黑帶證明佢傻嘅 唔使同佢計較

唔只三個咁少，華人都四五個

有冇tg gp,利申係東泰練緊

cm punk先最撚勁

versus

grappling點可以唔講sambo呀

香港岩岩先打完，但感覺冇咁好玩

開個新架囉

亞洲地區FOX Sports繼續有得播

香港sambo嗰班都係柔道佬嚟

其實新手入門黎講
去富德玩下先最好 一定操爆體能 又學到拳腳基礎

又唔一定，其實最主要係睇想打乜，但MMA 來講，我覺得在香港打業餘修斗的話寢技比立技重要，除非防摔做得非常好

各位師兄，放假冇野做小弟開左個tg group
有興趣吹下水就來吧

樓主介紹去邊間學mma?

新手，最好九龍/新界區

仲打算keep個post可以帶新人入局，去邊間gym冇所謂，我真心想做大個餅
（當然最好係自己gym啦...

無耐前有個ufc拎埋腰帶 先終於頒條巴柔黑帶俾佢

香港本土巴柔黑帶可以話少之又少
Viking應該已經係最當打嗰位?

理論上係，佢技術好又夠重，係第一個有資格打世界賽嘅華人

其實都係
如果未接觸過任何野 學啲地板技先會著數啲
我學左拳腳先學bjj 勁難pick up 因為完全係兩回事
但學左地板技再學 我應會易好多 同埋夠應付修斗

不過最好都係一黎就學mma喇

一星期操五日嘅話練MMA 係好嘅，我得閒嘅時候三日立技三日寢技，但好少練MMA

感謝巴打.

有冇手足可以講下bjj黑帶有幾難拎

其實香港mma真係玩唔大，有人知已經好開心

冇戰績就要浸好耐，基本上巴柔升帶冇特別準則，但升一次色帶可以代表到達某個技術要求，例如白升藍帶可以係有基本嘅技巧同有一套submission 嘅打法，再上紫就可能係多d combo 再上點先俾得就好睇人喇，要再高級d嘅人解下

其實都幾冇準則
咁如果打打下轉館打 教練唔同左咪又有排先升到帶？

唔一定，有人轉會仲快升左，又聽過外國有人自願降帶

有無料睇得出
唔夠人打比你升左仲柒
唔通比你tap晒所有人都唔升咩
但啡同黑就好難分

但世界級藍帶分分鐘可以搞掂一般嘅黑帶，所以冇得咁計

睇晒文。

小弟外國番黎，玩開純boxing,香港好少有純boxing拳館，去過tst又太商業化。

strike見到上面有師兄推薦，可唔可以講多少少有咩好同唔好。

我新界區但去邊到打都冇所謂

算幾有戰績嘅新館，我唔係打開boxing 答唔到你

除咗戰績好之外收費亦唔貴，館入面環境同氣氛都好
詳情要巴打感受下再返嚟包膠

我有隻牙傷左已經唔想打咁多拳

我都有個師兄隻牙崩過就唔打咁多拳腳，佢話整牙好貴

杜牙根加牙套都七千起，呢排又撞親少少可能又有影響

再整一整就成皮嘢，練拳真貴

哩位巴打真好，講清楚自己想要咩唔要咩，又有追post 主動講住邊，抵讚

所以我要打修斗都要諗下先

good.可以試試佢，唔該

玩開會知就算兩間都係boxing，練習模式都可以好唔同。

見你都答其他巴打仲辛苦

mma其實會想試下。不過係唔鍾意係地同人玩

好多人都過唔到哩關，又有啲覺得好基
我都鍾意打bjj但始終覺得striking 浪漫啲

唔理打咩，有多啲人一齊玩都係好事嚟嘅
總要有人照顧毒撚感受 我以前都係捉埋啲朋友去先夠薑上館，但其實好多人啲朋友都冇興趣

有時自己上感覺都幾毒

所以我特別照顧啲一個人上嘅師兄弟，一定係好鍾意先會一個人都上 唔想佢地過唔到心嗰關所以放棄

當你自己一個都會自動自覺返館，咁你就係個合格嘅會員

冇錯呀 要真係好鍾意之餘仲要自律

而且只要係練格鬥技嘅人已經會比大多平常人好抽，算係本地格鬥水平頂點嘅一部份，所以更加應該練落去

簡單嚟講就係為咗變得更強，個理由好似好唔合理，但對每個月交學費去打人同比人打嘅我地嚟講合唔合理唔係考慮因素

有一日同女朋友傾開計，討論緊我地邊個黐線啲
佢：你每個月交錢去打交喎
我： 駁唔到

戰士應該係孤獨架

比錢打交就合法
唔比錢打交就犯法
咁緊係老虎都交錢喇！

天心打mayweather
有冇人留意

屌，原來有女嘅
偽毒可恥

點解無瑞和街

有，但唔在卜 唔同磅數又只係打三rd，mayweather 身都未熱完啦
睇堀口好過啦

意

女人好聽就女人，唔好聽就...

緣份嘅嘢唔使強求

Toxic jj friendly
我內裡都係一條小毒撚

錢解決到嘅又點會係問題

我想佢犯規出捨身踢ko mayweather

我冇強求，全心擁抱格鬥生活唔溝女

唔溝定唔晒溝

天心以前唔係咁 點解要行嘴炮路線

我硬係覺得唔會咁順攤同佢boxing

冇乜女撻得著我團火

咁仔呢？

仲有幾日，好好期待

下 打3rd咋？

只有輾壓嘅慾望

師兄英文名A字頭？

係，垃圾例

何必要起我底呢，雖然我唔係

咁啱今日突然醒起

A師兄有穩定女友的，如果你指嘅係佢的話

有女咪唔使溝 佢都係最近升，恭喜晒

我咪最近升嘅五分之一

估到了